用CSI口罩唔拉，搜出多一張八達通就鳩拉，呢個就係亞洲最佳狗賊工作

城市廣播學生記者上周被捕 警：絕非濫捕 搜出長者八達通 涉盜竊罪拘捕

城市大學學生媒體《城市廣播》一名記者在採訪期間於上周六在將軍澳被捕，發表聲明指警方妨礙新聞自由及濫捕記者，警方今日回應指警員曾截查一名24歲本地男子，並在其身上搜出一張不屬於他的長者八達通，故以「盜竊罪」將其拘捕，「警察依法辦事，絕非濫捕，涉事人的背景絕非警方執法的考慮因素。」

警方指出，一向尊重新聞自由，並會在不影響行動的大前提下，盡量配合和便利傳媒採訪。就警方於2月9日凌晨時分在將軍澳尚德邨一帶的拘捕行動，警員曾截查一名24歲本地男子，並在其身上搜出一張不屬於他的長者八達通，故以「盜竊罪」將其拘捕。警察依法辦事，絕非濫捕，而涉事人的背景絕非警方執法的考慮因素。

另外，警方十分重視聲明中涉及性騷擾的指控，並呼籲涉事人盡快與警方聯絡或作出投訴，提供相關證據，讓警方能夠展開調查，秉公處理。

上周六（8日）是科大學生周梓樂墮樓逝世 3 個月，數百市民在其墮樓現場將軍澳尚德停車場悼念，後來演變成警民衝突，共 119 人被捕，包括 2 名記者及 5 位區議員。城市大學學生媒體《城市廣播》今日發聲明，指一名記者採訪期間被警方以盜竊罪拘捕，扣留 24 小時後獲釋，期間多次受到警員威嚇及性擾攘，稱呼他為「死 gay 閪」，更揚言會雞姦他。

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

點解唔帶得長者卡 你咪證明我用過罰錢囉

垃圾狗

警城隧轉車站截查15歲仔 檢兩張八達通涉盜竊被捕
2019-09-23 09:43香港

警方昨晚在城門隧道一帶設置路障，於轉車站截查一名15歲少年時，在其錢包內檢獲兩張懷疑屬於他人的八達通卡。

少年涉嫌盜竊被捕，遭警方扣留調查，案件交荃灣警區刑事調查隊跟進。

呀豬呀狗都買得

拉自己咩

係有罪你就快啲判
原來香港人只可以有一張八達通
我自己身上都三張大人卡又點

法例唔比藏有長者八達通